家下打個風, 連登仔好多相都係用支那相出post扮香港

只係微信睇都d相同連登果堆一樣, 唔同電話睇懶得cap圖, 打麻雀3缺1, 100蚊紙, 窗外有隻鷹, 好多人爬樹返工張相, 都係支那相黎, 只係cut走水印同見到大陸招牌既相黎